【冇圖】呢隻台灣好護士好撚正!!!

佢 真 係 護 士 咩？

披著護士袍的雞

對車頭燈

谷德超勁

G

好想屌

時大時細

你個名

條波罅好闊，一定晚晚幫條仔夾腸

得罪講句，關我撚事？

這些機會

以為護土